有冇人一直都係用BNO出入境#bye#

Hi

好快用唔到
唔比用bno過入境處counter係min pay
再癲啲就直程唔比你入禁區

一直都bno

等緊直接BC嘅日子

特衰

唔用身份證出？

唔用

記得唔好用BNO行自動通道

應該係連禁區口保安哥哥都過唔到

留名學術討論, 要點做?

出入香港境唔係應該用身分證就得啦咩

特區過左期無再用過
真係三百幾都想慳返

其實BNO都慘
日本台灣地勤出登機証係要查HKID

但真係唔想浪費三百幾比垃圾政府

千其唔好走去拎特衰咁傻
要認自己係中國公民㗎

認真，出登機証要出示護照
之前入機場要show 機票同護照先比入

入禁區前要出示登機証及護照

入禁區要check boarding pass加旅遊證件。

其實我係指入境處個位

同啲保安講拒絕收集資料，要佢地人手check

我朋友曾經用過BNO行自動通道, 係咪已經算黃左?

其實都係，我自己都有用

同啲保安講拒絕收集資料 (仲要講拒絕比佢地相機影大頭)，要佢地人手check